有冇人個now隨身睇都係成日睇唔到英超？

成日㩒落去就話未能播放

要早d開，最好開波前3分鐘就開

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Same

網速唔夠